民陣上訴結果

1435 【上訴結果】

上訴委員會就民陣上訴作以下裁決：
－民陣需呼籲參與市民「立即解散」；
－結束時間由晚上9時改為晚上11時59分；及
－終點維持於灣仔盧押道。

民陣將嚴格按不反對通知書安排遊行。警方在上訴期間，指遊行人士在到達終點後，可往皇后大道方向，即向南行解散，而不反對通知書中要求民陣安排遊行人士「立即散去」，因此，民陣只能盡力呼籲大家「立即散去」，唯按不反對通知書，民陣沒有責任，亦沒有能力在相關區域安排離開灣仔的交通方法，因此明日散去的交通方法，還請各位當日向安排能力「傑出」、「智力過人」的警方查詢。

民陣重申，民陣將盡最大努力，保障遊行路線上參與人士的安全。而任何混亂，還請警方負上全責。

民陣需呼籲參與市民「立即解散」 唔好再屌佢地趕人走
聽日見!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

其實夜晚9點仲好，到時和理非飯都未食就清場全民反警
---------------------------------------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！

721 721